求PART TIME介紹

sem break 想搵份pt賺下錢幫補下學費
除左飲食業仲有咩好番

留名

Ptgf

外賣仔 ubereats

做deliveroo送外賣幾好，選你學校果個area 番緊學都可以接下單。同埋都多單的。

港島區7仔

Sale屎工請人

Part Time(Sat&Sun)
時薪$60

@LiHKG_AgentD

歡迎愛發夢手足 有保在身
公司收益》612